[理性討論] 點解認真就輸了

認真唔係suppose係一種美德? 正如理性同作為人應該有嘅基本道德觀一樣

如果網上世界認真就輸了 點解唔將呢種精神發揮到極致黎個 有道德就輸了 完全伸展人類黑暗面?

認真就輸了

被標籤為口德撚嘅人 其實會唔會係自覺道德水平高少少 上唔上網都自動維持緊某個水平嘅道德 無果種所謂"上個網都唔可以講真心話"嘅問題

而口賤撚其實天生口賤 自覺道德水平無咁高 現實世界種種社會規範 群眾壓力導致佢地壓抑真正嘅自己 扭曲自己去迎合社會 講穿左就係一班面對唔到真我 現實入面怕事嘅小薯仔? 所以只有喺網上面先可以放狗咁放自己出黎吠下

認真就gg了

抱住認真就輸了呢種態度嘅人會唔會係因為 唔認真搞個笑 玩下膠仲可以博得掌聲引人笑
如果人人都認真 呢班人可能就無辦法做到有意義有point嘅溝通 失去其他人嘅注意
所以先有呢種認真就輸了嘅態度 企圖愚樂大眾 令到大圍喺笑聲底下將討論智商降低去遷就呢班玩膠低能仔